Minicooper 啱唔啱新牌仔揸？

見佢細細架咁
啱啱學完車 想買架車 唔知點解好想買minicooper

其實啱唔啱新手？二手三四萬左右應該都OK?

整多過揸

睇年份
2005-2006, 2014-now 都少野整 好似係

無乜駕駛難度 、 樓上講左維修係貴同多小問題

同類型可以考慮大發部Gino

入來慢慢問

千祈唔好買Mini，整到暈！ 道路上渣細車會好谷氣，唯一好處就係易泊位。

點解mini要成日整
好易壞？

點谷氣既？

揸緊mini 避震有點硬
比起4門房車
堂軚實過日本車
過灣扭少少就夠 完全唔覺自己入緊灣
泊位好易
靈活 因為車細 尤其是上飛鵝山
你唔好聽上面個兩條撚樣9up啦
咩車都有機會壞架啦
睇你好唔好彩之嘛
寶馬佢地咪又係咁講 咩年份高整多過揸既廢話
唔揸咪唔壞囉

有錢咪渣囉

整到傻

你意思係指唔夠力？我又唔係好覺 一般代步又唔係要黎飛
Cut線細車俾人恰？你一野閘埋去咪有人讓
香港揸車禮貌係無撚用 至少你打燈大部份司機都唔讓

Btw我唔太中意無尾車 因為坐後座個兩個有咩意外我諗死緊
同埋得兩氣袋？？

P牌果陣渣過
05款
操車一流 好有感覺

二至4萬
於少少錢整吓都要嘅
10年車話長唔長話短唔短 有嘢壞就梗架啦

紅字為重點

Mini都要識車先會覺得好玩

唔係mini車主既死返出去啦

利申： 揸緊04年R50 / 等緊17年f56

好多車都有唔同好玩之處
一味聽人講話多問題/整窮你 嗰班撚屌，真係膠刀肺豉脾

睇人

話整多過揸通常連牌都冇，勿認真

p牌唔係唔揸e90 325啊嘛

你做乜撚野？

好似都岩新仔揸

好揸好扭，但真係整到仆街，件又貴
利申：前車主

之前揸左3個月整左我成皮野，
襯佢行得走得即刻賣左佢